想問可以係邊度買office(mac)

如題
thanks

唔記得講，我係想買2011版

因為d垃圾plug in 唔support 最新版本所以要買2011

淘